你啲仆街專家醫生唔走去屌政府大開中門 走去屌市民唔自律

！我屌你啦市民成年冇去日本 戴足一年口罩你做緊啲乜呀